[26]電單車交流 （39）

咁快又爆，照舊有咩台灣揸26嘅路權同注意事項歡迎問我

原來我都打少左個字

電車交流都OK

最近真係太多野吹

之前一向我做cd rom 多，係過左去台灣揸耐左又見到啲巴打對台灣路權野想知多啲咪唔做懶人講解返畀大家聽

你解釋左好多我之前研究唔到既野

過埋今年生日可以諗點去啦

上次有個巴打post有個台妹話咩問完監理所啲職員話用國際牌都唔揸得大cc，根本就係連佢哋都唔係好清楚國際牌嗰個條款，所以就算畀差佬捉到違規最多都係向你罰你違規嗰樣嘢而唔會罰你無牌駕駛，加上見到唔係本地人通常都費時煩。 基本上你搵嗰間租車舖肯租大車畀你就冇問題

比錢做大爺但冇路權查實都要諗揸咩去咁多次台灣真係得一次見到hd

反而有d心郁郁跟日本d秋名山團

有得揸大梗係揸大車，至少唔洗入待撞區，唔洗行埋啲單車徑都闊過佢嘅機車道，可以行哂大部份嘅高架橋，仲有行得大部份快速公路（行台76要注意大車都唔俾行果條咩八卦山隧道交通部話長隧道係會令揸26嘅人窒息）

想考
有冇人報過"total drive" ??
有冇評語

我有睇新聞，d人好似照揸

電車好撚貴呀

買樹枝皮之前我有諗過美帝個zero
十皮一部，仲要差得慢，又要拉線出屋企門口
到期換電池仲撚甘

非常人玩意

12月31考老強留名

KTM世界第一

揸26會窒息，咁係咪揸46開篷車就突然唔會窒息

新二眼MY09比起舊款係咪功能上進步好多？

美帝果架zero， 最大嘅客仔咪就係政府呢我哋啲錢去買

MT*

想買09就直接買09sp啦

考牌官

新牌一問
買左 mt03, 想加尾箱， 上網見givi b37 話universal mounting plate included. 即係仲洗唔洗買尾貨架先裝到？
上裝睇尾貨價成$1700, givi 就 $1200, 搞個箱成 3 千銀？

FXS 好似幾好, 不過都係貴

大家autotoll貼係邊到

風鏡

係咁貴
通常都裝埋收你裝工費
用緊givi58鋁箱 淨箱都3800

咁快又新post

一如以往屌鳩ktm
垃圾youtuber

真係咁柒貴
有冇咩其他option 推介
唔多野淨係想放件車cum 布
一d 裝物空間都冇

其實帶件搵車房裝, 好似短尾牌, pk膠果類, 通常車房收幾錢?

屌你肥左1個月搵人搶快期
乜都冇
上面有人係新觀駕居然排到1月考?

其實新觀駕預計幾時有得考個個都叫人報新觀駕但又有好多人吊

咁少嘢唔用頭盔網？

邊度有得買？部部車都啱裝？

咪去搵偈油順便裝，係咁2收你一百幾十蚊

後座包 / 油箱包

睇緊網，巴打幾高，如果多個頭盔上車會唔會踢到頭盔

一百幾十幫你裝pk膠尾牌架
間車房一定係相熟

呢啲喎

油箱包第一次聽
磁力果d 穩唔穩？

呢款成塊布邊度搵到?
平時見果d得個網, 好似裝唔到太細嘅野咁

賣頭盔果啲舖頭都有，唔難搵

搵到圖片來源了 fb inbox 左問佢仲有冇賣 thx

between你係咩車？

新觀駕攪緊啲以前舊觀駕強制學生，有專用隊，係麻煩在無專用斜路練斜8。

上個月報 考舊觀駕強制

TB大把

都幾快喎

第一句就講左了

tb 而家唔得啦 有"頭盔"字眼運唔到

摩托車 網/網兜 咪得囉

換車囉咁，MT03唔難放

我朋友肥咗等7日去搶，搶五日就有快期，下期考

唔得, 都係有

而家好嚴駁唔過, 試過淘 iphone 紅外線 remote 都比人充公左

我頭7後, 搶左3日就有, 第一次淨係見到車尾燈, 第二次車尾燈都見唔到 (又或者果日真係冇空缺掛), 第三次就得了, 搶快期唔係最慘嘅野, 朝朝7點半起身先慘
如果你入場前不斷 F5 睇有冇期的話唔可以 F5 得太快, 如果唔係會 ban 你 IP, 大概 15 秒 F5 一次差唔多,

皮製邊袋
or
防水邊袋

我比錢d 人搶都冇撚用

唉 係台灣揸26真係心酸

你預幾錢? 留 tg 我試下幫你, 反正出面都不成功不收費, 多個人幫你抽

待撞區、禁行機車、單車徑都闊過佢嘅機車道、行行下兩個渠蓋夾係機車道避都冇得避、明明合法直接左轉對面有車等轉左，後面架四輪大爺就呠鳩你，屌你做乜唔待轉

新post留名 照屌一屌新觀駕仲未比電話我地先

而家重買架2002年 Ducati Monster 400 會唔會好on9
ktm要整2個月 想搵架腳車頂住先

買台羊啦 買架20年得得地做腳車

屌你keep住打大佬

我都覺得自己好犯賤

對棍波 有愛 羊好冇feel

大家波車上落斜係用幾檔

睇幾斜啦 紅錦道 3波轟上去 有幾快 飛幾快 上斜。
落斜 1-2波

問得都係新手啦 1波上落啦 嘈先轉波
落斜如果過髮夾灣一定要1波

你唔只對棍有愛 重係對維修有愛
買返日本車啦

巴打邊間買 咁啱我都想買成塊布包住 ，唔要網果隻

得得地壞埋咪換部m車囉

都係重歸日本既懷抱

有無人係外地考既電單車牌轉去香港？

係咪要等一年

報左新觀駕
話要強制+路試一齋報
宜家等佢打電話confirm

油麻地果間頭x 王

我都唔知中碼同大碼有幾大分別
到時問佢我啱裝咩先

之前用3波轉上斜 上就上到既 個波箱卡卡聲囉

唔同車又唔同
唔同斜度又唔同
唔同路面情況又唔同
邊有得講話用咩波
唔通我125上樂活道用三波，上西邊街又照用？

自己執生架嘛

咁係架車有問題

好 唔該巴打 我有時裝車冚同頭盔

車group

個channel又翻生？ 我仲以為已經壽終正寢

大家覺唔覺揸電單車其實好孤獨，不過我係幾enjoy的，可以自遊自在，去邊都得。只係有時都會想有朋友一齊遊車河同食糖水，可惜身邊無朋友揸電單車。

唔會 代步工具

第一次考路試2波上斜死火
自此之後就1波上，除非踩到好撚快

你好重？btw 一波上斜雖然穩陣，但如果你個引擎聲太嘈，都係會俾考官tick，所以都要按情況上二波，最多俾多幾啖油

之前啲片實在太kai

出去襯緊係揸46, 26 就代步

想問我電單車早幾日pass左, 1,2牌仲係學牌,
咁我去換p牌個 1,2 學牌係咪會print埋落去?

係

唔好講笑就算話魚波啲片一般般仲有進步空間都好，佢獨立左出黎嘅風格其實好睇過呢個

會的，總之一張搞掂晒

都重，仲要因為前面有車，我慢慢上先死火諗起都覺得自己on9
輕鬆打完8字，點知未出街就收皮

rs660好似好正咁

大家點睇250 4缸
Kawasaki zx25r 好似好正

點解要買400先

想買件台仔牌子防摔衣

打算印個「香港加油」喺背面（應該印打直好睇啲）
或者加埋Fight For Freedom

但要10件先可以客製化，有冇巴打有興趣？

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

幾多都冇所謂。 個價又岩 萬2 ，唔知點解呢個時候咁小車賣

咁其實唔關1-2 波事
係你收得太慢，按道理，如果喺大斜路，前面有車，就拿拿臨轉番一波喇，係波段控制問題，唔係1-2波嘅問題，要學習留意多啲引擎聲。

嗰刻聽到引擎好大聲，已經即刻俾油，但都死火

我拉小小極力子 再比油鬆

Maxsym tl 台仔賣26.8萬

幾多無所謂就正正經經買架大cc既monster吧喇
400又無件又舊 無咩原因值得買
除咗呃下啲女

限量兩百台先係呢個價，唔知原價會幾多，不過初頭啲台仔屌話一定過三十五萬，話台灣車廠一向對自己友水魚，但三陽近期啲車真係有好明顯改進

錢有所謂ma

預訂268，正價288

哈利好似又有香港代理

咁個價幾驚喜喎，睇spec都唔錯，不過差左睇下佢嘅耐用度係點

錢有所謂咁你就唔好玩MONSTER喇
仲要玩部02年400
自求多福

保養費比較高，無問題

個錶版

我估應該會貴過7萬香港,唔係打死自己部雷神?

不過我睇介紹話佢有特登用料隻輕部車,但都係重過TMAX,軸距就佢短d

有冇巴打知Z400錶版個時間點較？

冇user manual咩？

電單車點先為止高轉？ 係咪多啲低轉行車對架車比較好？

架架車性質都唔同，唔同缸嘅車揸法都唔同，高轉咪個引擎聲越大咪越高轉

有無同你講幾時有電話

佢話一個月內喎
新觀駕未正式開 加上我又唔係趕 所以無乜所講

唉睇黎有撚排 起都未起好 好心急

我有少少後悔咁遲先考26
個46牌6年都嚟緊

早一年報 9個月至1年左右 total

以前提下26屋企人都好大反應
呢排我話下想考 佢地又無乜嘢 咪報

係 起碼個極力子輕好撚多先 又多左好多電控野
利申 14mt09前車主

可能佢覺得你唔似黎真

渣咗差唔多一千 仲未開到側邊胎 係唔係唔需要理會

我都係 揸左七年46先突然屎忽痕考埋26

咩車咩胎咩經驗？

07 原廠 甩咗P差唔多年半 新車無耐

想問下我退檔 有時退檔補油都唔唔聲 又或者車速突然變慢 係未因為我未收油
利申：時速都高

是但啦唔駛太高要求
否則，炒硬

都係嘅 我代步假日 ，都無需要瞓到咁盡

唔該巴打

換條靚胎信心會大D
不過量力而為

唔好睇咁多post 話乜鳩用盡條胎呀 擦子膠呀個啲弱智嘢
依家揸得快有獎? 炒車就有
我寧願車身直都轉到個灣 邊個想瞓落去令派車風險增加

你都on9
我以前P仔就係下下收油直車扭軑過彎
又慢又危險
唔係叫你街坊彎都要識得點瞓
而係要掌握個技術到你有需要時用
某程度上
電單車越唔敢落越危險

咁你答下我 用胎邊要瞓幾多度？
依家瞓廿度過唔到灣？
我係話直車過到點解要瞓 唔係叫你少少都唔瞓
你都戇鳩鳩

不要一嚟就話人on9，試著說我不同意你的說法
屌嚟屌去有乜謂？

唔互屌下個post太靜

你話寧願車身直都轉到個彎嘛
慢慢揸

想問自帶車鍊 頭尾牙去車房換

人工收我500 係咪差唔多價錢？ thanks

你部係咩車？
收500人工有人會覺得貴，有人會覺得平，我就覺得合理

換迫力油大約幾錢人工？(自帶油)

自己換，好好玩

㩒下㩒下

驚入撚咗空氣

mt03同07 黑色要等下年4月先有貨到

make sure一直有油係個總pump就唔會有事，

最好有兩個人一齊搞啦

新款MT03?

訂2020啦

其實係咪有國際牌去台灣都可以渣大車？

2019 唔再賣，要等2020新款
等唔切啊

儀錶上邊 o 的硬膠

2部都係要等2020款先再開賣

姐係我訂左最後

順住去就得架啦，又唔係要你下下搬身飛跪

理論上係，只要有租車鋪租俾你就得，去之前搵定問清楚先

好遲d想環島

轉個街坊彎都搞到咁複雜，順住個力去輕鬆入咪算，唔洗點講究要點直定點側嘅

第一次環應該租細車好好感受下台灣啲奇芭路權，玩下待撞格、off road般同九曲十三彎嘅機車道，同埋講明先台灣租大車係貴好多，分分中同私家車差唔多價

2020款？

待撞格，同一個路口等兩個99秒紅燈

4月到港定4月交車

有貨到就有車交架啦

新款有冇雙頭燈

係。2019款賣哂就無

mt03 2020 新版

第一代個極力子真係重，塞車手都酸，後尾搞到要換手泵先輕返啲

我架忍400車頭方向燈燒鳩左
係咪要拆啡呤先換到

有冇咁廢⋯⋯都叫新車

msx125 條鍊加埋頭尾牙六百幾蚊

咁買完就去馬算了

我去花蓮同墾丁無試過俾人呠

東台灣除左蘇花果邊之外，啲人叫好好多，係啲鄉下人會逆線/唔睇車之類，西台灣就似香港啲人燥底成日砵砵砵，一係推鳩你26

可能係市區同鄉交嘅分別 都市人係燥底啲

順住去實冇錯
但要進步就要學多d

銀星好似有現貨喎黑色03

咁你訂左咩

唯有繼續揸住忍300等MT07都改呢隻頭燈

好柒喎

比一大嚿頭燈好睇

柒到喊

我都覺得靚，但前個post有師兄話mt07 要等2021先改版

幾型

上半部型既，250rr咁
下半部似舊1000r，含住個波

轉左啡呤係咪要去運輸處填張表

原來得藍色同銀色，sor

每落一度 又同死神近一步

條胎同生命一齊燃燒

落碟鎖唔記得解開車
瞓咗右邊

所以要一步一步嚟

無訂，唯有等佢fb通知2020版落訂日期or 2手

我之前問佢，佢話"而家訂年尾先有貨喎", 諗住再考慮多日，第二日再去再問， 佢話冇貨了，想訂都冇得訂 結果買左藍色，一時一樣架佢地d 口吻
買2019 啦，靚咁多，2020 個頭成個甲由咁，錶板又冇左行針轉數錶，唔靚

佢應該比你照訂2020版架

我記得17定18年，年尾都未到有個巴打9月定10月收車收下年款

灰紅，如果冇記錯

訂藍色啦最多貼貼紙

HELLO咁多位CHING
淘寶尾箱信唔信得過
本身有架，裝尾箱人工 市價係幾多?
申利RR150

有冇人係mlt經日立上會？
我想問下佢地做野係咪好撚慢架？
打過電話嚟話會send短訊要我補翻啲資料，隔左成個星期毛都冇條

睇定d先 可能隔多幾日有得落訂

見到有人用r6送袋鼠
左手handbar秤住個紙袋
好撚型

有呀巴打

發現左件事
入空波推車同扣住極力子推車原來差好遠
扣住極力子推到成身汗
空波單手都舞得掂

以前揸msx覺得兩者冇分別

其實係唔係大部分車都係咁

WOW

其實我都係最近先發現, 唔明點解個個都鐘意入空波, 150個時渣極力子同推空波差唔多

揸極力子空波同用波箱入空波係有分別。
之前唔覺係因為你而家換咗大車

唔夠人呀巴打，我諗住直接買件
運到香港先諗下有邊到可以燙

係經常比人推 行快速揸到100都照係後面推..

具體分別係咩? 想學下野

基本上度度揸車都多仆街，香港又係台灣又係，揸26最緊要都係要控制好自己情緒， 遇到仆街嘢最多口中屌出聲算，唔好搞到連自己揸車嘅節奏都亂埋，出起事上黎就真係台仔所曰七天才回家

都有咁嘅可能，東台灣嘅係會唔睇燈同逆線亂行，但普遍都行得好慢， 你見得揸到勁快放哂星嘅一定九成九係西台灣啲人

拉極力子要推郁部車要比額外既力去推郁波箱既齒輪
空波既話齒輪分離左，變相淨係推郁個轆就得
利申斷鳩估

係呀，差唔多。
不過再詳細啲就要等高細解答

高手

沙田附近有冇咩好既車房 車尾下面唔見左幾粒羅絲

沙田得一間獨市喺火炭

上網一search好似好多人都係咁屌

出九龍 行完條大埔道 到深水埗已經好多

其實聽日考前補1個鐘會好啲

鹿頸有車禍 大家經過小心

又係mt07?

09

自信>技術=

炒到架46成個頭擔返撚咗出嚟
應該都幾傷

都應該行得好快吓

假日不宜太進取，著靚啲影相算

洗完車之後
一波著唔到車
要空波先著
有無ching知係咩事

呢個掛p我諗係掛左半年有多果啲，啱啱真係新手果隻俾多少少油都驚驚青青啦，反而揸左一輪就有哂自信就覺得自己完全摸得掂嫁車，結果出事率就特別高，衰太有自信

一波拿住極力子都唔著?

係啊
得空波著到

仲要飛咗落斜坡

應該揸得快得際ball out 但冇用視線去修正返咁壓車過彎，危急情況驚驚下咪出事，揸得大車就一定冇細車隨時隨地可以輕鬆修正，你地咁多人揸07應該明白嫁

每逢假日啲出車熱點好Q多車，咩三寶單車L行山友假日車出哂來，所以唔好太進取

邊到有人幫手洗車

講起啲出車，唔知點解我會覺得車隊車gp出車果種氣氛好唔啱自己，香港果啲總會凝住周身唔係好舒服，可能我本身真人真係幾毒勁唔健談。台灣果啲我跟過就好熱情同舒服好多，就算自己點毒最後都會俾佢地融化，啫係以我自己經驗幾次跟個朋友出車，就算唔識野都唔會俾人嫌棄，反而香港真係...

香港人普遍慢熱啫
所以而家都係同自己fd三兩個咁出算，食嘢搵位又易啲

應該book唔切啦 星期一0730最多人book

晨早7點半去門口㩒飛實有

有得禁飛架咩？ 我今日去到都係個職員幫我係電腦book
門市收咗， 打唔到去book了
其實我最驚係轉右彎

沙駕係自己㩒飛仔，無理由鴨駕唔係嘅
望遠啲，俾定油

最新消息，新娘潭嗰位師兄過咗身了，RIP

幾個fd幾架車咁出去先最輕鬆最舒服，又唔洗專登就住就住咁，最衰香港我識嘅人都冇人識揸26

你到時候返來的話同你出

前題，出到車先，屋邨啲停車位太難搞

rip
希望各位師兄唔好樂極生悲，長玩長有

而家叫屋企人排定隊差唔多㗎喇

呢2個星期假日 都好撚多意外
大清 鹿頸

冇車排唔到嫁喎，我又未知幾時返黎

岩岩去左拎表，我都要排

山道非賽道

但睇落幾型下

奇諾李維斯出架arch都好型

點解mt既出事率咁高?

多人揸姐，唔好自己嚇自己

178cm高 會載人 會唔會好迫

肯定冇羊咁舒服，但揸短途（20mins內）後座冇投訴

扭力

市佔率高

$$$

岩岩出車 撻唔著 要輕輕推先撻到
跟住揸揸下會跳波 即係3 波會跌落2/ 1 行多陣先上返去
最後 指輝燈左前長著 左後無燈

想問下係咪電池到期?
點都會去車房 但想問問先廢事做水魚

無錯

有冇收側架？
有啲車有側架sensor
一波會着唔到車

定安街13 大興

有無r15 車谷

有冇cb300r 谷

9龍城係咪都有

有興趣

有冇RC213V谷

有收
Google過似係離合器開關壞左

係rc213vs谷先啱
連Henry哥都嫌貴
香港應該無？

H2, V4就應該有好幾架

同意, 我都唔係好鐘意出團.
有D WHATSAPP GROUP 見到有女人係度打骰

話請左輝SIR 入去乜乜乜
講一句閒話都唔得 (已經係冇惡意, 非常家常便飯吹下水)
都要被人叫DELETE

出團個時因為個谷主係女人所以會有一堆狗公出黎

哩D 團真係不了, 我寧願自己一個夜晚出下車算

香港同外國氣氛真係冇得比
睇日本都知, 去LIVE D人叫你受傷或者傷殘都好願意GO OUT OF THE WAY 幫你
香港人, 唔內鬥已經好好

空波死火係咩事
平時無野

idle screw

買落先覺就算司機位揸落都春袋痛, 唔舒服

咩group咁惡？

P 牌谷

基本上個個谷都有哩D 問題
有香港人0既地方都唔係好掂
依家入去係收下風睇下邊度有RB 算

玩車自己happy就得，唔洗話要跟團出嘅

我揸開213v
我有個fd子換埋我部車之後揸得好慢
以前有個矮仔fd轉左揸KTM on99

你個fd子有傷啊 同埋都老啦
矮仔全身可以傷既都傷晒，做下test rider過日晨幾好啊

真 識人早排放 轉個頭放左

有冇人玩手工藝想diy個皮車袋
我見係街買皮車袋真係好撚貴

諗住去汝州街買料，夾錢買塊大皮會更抵屌

你估人人都揸得掂

咩玩法

痴痴地線

入車group係必經階段嚟嘅
啱玩咪一齊玩，唔啱玩咪quit囉

無入過26 group, 26界入門門檻低, 太多小朋友, 當玩具自己爽下就算

啱玩咪另起爐灶，一個group幾十人幾百人好難全部啱玩，仲有咩車group 唔講政治個d第一時間quit

打去燦雞問咗 cb300r銀色要出年先有

Cbr600rr zx6r.
邊部無咁趴？

上呢個網玩吓

唔錯wo ching
Thank you

唔好講笑就算喺台灣揸26冇入group， 如果去埋啲熱門揸車地方，間唔中都會有啲台仔會同你打招呼。 試過去完台東回程返高雄， 喺間7仔停車諗住去個廁所休息下，有個揸xmax 嘅阿叔就搵我吹水， 又喺度推介其他遊車路線畀我。

上個月揸架s妹環島，去到富貴角燈塔又有個揸水鳥嘅阿叔同我打招呼， 喺台灣通常如果見到你啲裝備似環島，台灣人都會同你傾計，btw 南台灣同東台灣嘅人都係比較熱情

香港人冷漠好多自問都係

如果我有機會返到黎出到車又行啲山路嘅，諗住學下啲台仔一見到對面有26就打招呼。之前租過架suzuki s150跑霧台初頭都怕怕醜酸，後尾見到對面有架r3同我揮一揮手，我就後尾成個招財貓係咁同對面車招手， 雖然有好多次都冇人理，但至少一有人理你嘅話自己個心都會好滿足

我上次去到seven休息下，有個阿哥買咗包肉乾話太辣之後請我哋食

制裁TVB

尚欠 57,018 人聯署，11月9日截止。

推左成幾日都推唔起 連TVB呢條仆街都制裁唔到
抗爭? 不了

想問下香港係米無入cbr650r?去燦基個price list 都搵唔到既

ck 早排入左唯一一架唔知拎去驗車定打飛機，到佢公開賣得分分係20年賣19年車，好鍾意嘅話去睇水貨好過

冇呀屌你老母乜尻都唔入

fb見到有架水貨賣成10萬雖然我鍾意個款

就算係行貨八九皮點都走唔到，佢日本個價好似同世伯差唔多。真係唔好話平時出名進口車貴嘅台灣，台灣本田都係三十八九萬台幣（通常進口車嘅價台灣係貴過香港）

入埋啲cb190r 大陸車，我最唔明點解呢架大陸車咁多香港人鍾意揸

咁我想問下買水貨車係米仲要預多舊錢驗車果d? cbr650r 你又點睇

細cc有倒fork,改裝料多

唔洗，佢地車行呢啲水貨車通常都搞掂哂驗車之類，你俾到錢就可以買返屋企

認真買得佢不如買300r，我信東南亞啲廠多過大陸廠。講真俾得起三皮倒不如儲多一陣錢買架四皮幾，兩架差咁遠

環島裝係點既樣

今朝起唔到身 無去補多個鐘
我又考第一個考 大壓力到 好彩順利pass

通常咪一個背囊裝野裝到爆哂，跑山果啲點會帶咁多野

Taobao Racing Development

80L書包

日日都有偷車post

買得190r 嘅定位都係新牌架啦, 比 125 大力d, 留多 1萬蚊入油 , 甩p分分鐘換埋車

今日考，未考到的加油

而家泊街真係碟鎖 + U型鎖

恭喜，出車啦

過p先

洗唔洗，我裝5日衫都係用個25L 防水電單車背囊裝爆，雖然我最後淨係環左四日三夜

呢排失親勁多都係sym，啲賊對佢情有獨鍾

根本大力極都唔會有咩分別，上到公路想爬架大車頭都要花時間

如果有能力出到車就建議早啲出，經驗呢家野多一年就係多一年，對自己安全都有幫助

啱啱掃桿埔 1 take 落雨改咗兩次期，終於pass了

恭喜晒要出車喇

我想玩15日係咪太耐

我有個40L，等我諗下先

認真要睇你點玩同行咩線，我四日三夜就淨係目標行哂台灣四極，如果你想舒舒服服咁慢遊，我諗七至八日都得？或者西台灣可能你會行左台3果邊，又可以行台七駁台八上武嶺，好多種遊法

btw 記住國際牌要甩咗p有正式牌先申請得

有市場，易易手
honda都係同一原因

有幾何見ktm俾人偷

車返大陸都冇人要

15日差唔多，我上次6日都好趕
預多啲時間可以hea啲

唔想太趕，想hea遊

記得，所以只係諗定

你地環酒店點book?揸到定點就停定點就停咁?

如果真係沿海環一圈，六七日真係我覺得夠，揸26旅遊玩法唔似一般坐車/揸46自駕自遊行，你每行一段路睇到嘅野已經係一種觀光。就算台灣唔係好大但想一次就遊哂所有地方其實唔係好可能，係嘅話我諗要一個月先夠

你幾多人去？
我開頭三日就book定民宿先，之後幾日就去到邊住到邊

如果唔係旺季，講真民宿我就逐日逐日咁訂，第一日去到民宿就再計算聽日終點係邊，然後即刻再訂

台灣淡季一般民宿都幾易訂，就算突然冇地方住留係7仔過夜我諗都得

我都覺得咁樣最好

就算訂到啲比較深入唔太方便嘅民宿，有車怕啲咩

自己

要取捨下

同埋台灣啲民宿好多都好靚

上次我地6個人去呢間二千蚊唔使，仲要包楝，夜晚天台仲睇到成天星星

自己一個就去到邊住到邊啦

帶條女去應該都幾唔方便，除非佢自己揸46

15日的話可以考慮，不過如果佢坐幾日後座先發現頂唔蒲就GG了

叫佢自己揸架26

佢冇牌

係囉,goldwing都可能屌爆我屎忽，仲未知會唔會落雨

揸46啦

第一次去我就建議沿海環島咁玩，以台灣四極燈塔打卡為目標，台61、台26墾丁、花東海岸、蘇花公路、台2 北海岸公路，因為沿海環島相對新手外遊黎講係相對安全同舒服，順便先熟習下台灣嘅交通動線

試過一次覺得ok第二次環島就可以轉戰山線，台3，行南迴、花東縱谷，宜蘭返新北市就行台9 北宜公路。又或者玩北橫公路去宜蘭/梨山武嶺，中橫公路太魯閣之類。 講真真係太多路線可以玩，但第一次嘅話我肯定推薦行台灣四極沿海， 行完西部嘅海再行東部嘅海，你會發現東部真係靚好多

咁你咪租架xmax forza 呢啲羊載住佢，揸羊你又唔洗咁大負擔又可以載得多野

揸46同26個感受差太遠啦，行轉東台灣花東海岸公路同蘇花就完全感受到26係爽好多， 四輪移動嘅只係軀殼，二輪移動嘅係你嘅靈魂

太魯閣呢段好正

通常會屌爆個屎忽最大原因係你未習慣過揸咁長途車，我第一次台東三日兩夜揸到屎眼都爛，環島就頂住過到第一日，之後就頂得順

通常計劃想行太魯闊中橫公路上武嶺， 我都會建議啲人喺花蓮留一晚先，然後睇清楚天氣報告同問下當地人會唔會封路， 唔好講笑台8嗰邊封路機率大過台9蘇花勁多， 同埋上山前一定要打爆油缸，呢排關源個加油站好似裝修，你最近都要清境/梨山先有油站，淨係你百幾公野都唔會有油站

btw 關源個油站賣果隻粽幾好食，特產黎， 如果佢開返巴打又有機會去嘅話去買一隻試下

第一次去就點都要四極點，試過之後下次可以直接sikp西台灣

西台灣可以行山線嫁啫，跑下台3台7，去下台14甲嘅清境武嶺，就算再環島都可以行第二條線咁玩，例如屏東就行185道，呢條路係之前係枋山休息時有個呀叔推介，平日車少又風景唔錯，不過呢排去到枋寮果邊整緊路，揸揸下可能要轉返出台1

去台灣自駕一定要上武嶺
真係畢生難忘

利申台灣住左4年半，好想翻去繼續揸

你玩幾多日？啲野多到，btw 巴打就好啦上武嶺咁好天氣，屌我去兩次都係全部霧同雲

果陣去台灣讀書？

去road trip緊係要露埋營先正，台灣實在有太多地方可以露營，可以滿足曬香港做唔到既野

係啊已grad ,出年有機會翻去

未試過，希望遲啲識到會玩露營嘅台灣朋友，依家我果識果班唔太玩呢啲

果陣有冇考埋大車先返香港？

話說你果時係邊區讀？

冇，果時冇咩錢玩大車同埋台北養大車只會自己辛苦，停又要停汽車格又比人放大檢討不了，同埋佢地果邊冇咩入門黃牌可以滿足我長途旅行又可以輕度越野

黎緊如果翻去的話可能出UK450玩下

咁講真依家可以輕度off road 嘅黃牌都冇乜選擇，我諗都係得寶馬架310gs

可能你嗰陣只係讀書唔會太覺得，但如果以返工通勤黎計， 雙北市揸大車依然有佢嘅優勢，快速公路、都會高架橋都可以行， 一向雙北市停車都係麻煩，但近年多左人出黃牌羊就係為左路權，國產大羊個銷量係高左好多

哈佛特啲車，維修保養買料都比較煩喎

marked

嘩屌，走難都得囉

係啊走佬去台灣

雙騎長途真係咪搞，如果一人一車去旅行又唔同

講真台灣揸26露營我覺得都唔洗去到咁盡，野食食材果啲可以係你露營地方附近啲超市/市集買

可以參考下教士呢個去奮起湖嘅玩法

好撚正呀屌

台灣啲大車旅遊都好多雙載，不過主要係adv 旅跑同大羊多

佢話佢揸46

唔識露營都唔緊要 台灣大把民宿畀你住， 仲有就係附近總有一間7仔全家喺你附近

26嘅感受46永遠都唔會畀到你

香港係唔係無austin racing代理?

租兩架

想請問 燦雞出車係咪唔收卡? 淨係現金/EPS?

點解你唔問鋪頭，反而上黎問？
23220011 打去問啦

收咗舖喇 答我啦魚波

我諗係得訂金收卡？btw 你問魚波都冇用佢又唔係燦x啲人，聽日打過去再問好過啦

武嶺之前上到一半畏高落返嚟

收，但要3% charge

點解呀好閪正呀

有冇咁恐怖，條山路又唔係好似力行產業道路咁

嗰時係凌晨上去，好黑冇燈望落去好似無底深潭咁

怕高，有時行天橋都會驚
環島線有條叫西螺大橋，我好撚驚嗰到，偏偏成日要行，次次都渣好慢好慢

唔該師兄

哇咁你去到東台灣果啲新起嘅路段點搞，果邊為左頂颱風同巨浪啲路都要起到好高

哂左練下膽唯有，咁你行亞佳老街個條高架會唔會驚，巴士街都，5，6層樓1高

係咁既話你行蘇花未嚇死

蘇花好悶😂又猛咁封路
好彩可以攝最前

已經grad咗返香港所以冇機會了

但去台灣租車
佢有限每日幾多公里啦

架車要整一皮 整2個月 好撚開心呀 屌那星

花蓮果頭蘇花行落如果好天氣去風景好靚喎，不過管制果到真係冇得搞，唯一等蘇花改通哂車就會少車好多

咩車？咁啱冇零件？

租細羊好少聽話有限公里喎，大車就通常都有限，不過正正常常都好似俾三百公里一日，間間里程唔同

租紅牌環島 應該好難吧
環島個里程咁長

蘇花我去幾次都係好大風，有時係驚揸架羊仔太輕俾佢扯到去對面線

冇咩問題，環哂四極都係千二公里鬆，租大車你咪問下間租車鋪點計，通常香港人去我見環島至少都五六日，反而台仔就真係玩三四日多，24耐都唔少

有冇人由棍波轉羊?
而家揸緊R3有d想轉新forza300
返工裝野好似方便好多
但係揸棍又真係好玩d同型d
好難揀

萬幾二萬買多部羊

世界第一ktm

凈係可以keep一架車

NC750X

我剛剛去蘇花果次夜晚行，乜鳩都睇唔到

CBR1000rrrrrrrrrrrrrrr

型撚到

好撚多丫佬
SP版型啲

仆佢個街600孖丫佬仲未肯退役，仲update緊

600rr樣

咁佢用咗ran air都冇600孖丫佬咁肉酸
Btw，佢後面swingarm嗰到咁多位其實可以做尾出，咁樣睇落會順眼啲

今朝大埔道有個P牌阿叔影線攝車同我平排行，有乜謂 成日覺得d阿叔揸車好撚on9,無論羊定棍

係呀，啲阿叔車品的確麻麻

600RR 仲有UPDATE咩, 算啦

但係揸羊嘅都係狼啲

朝早龍翔道d阿叔如入無人之境

想買衝擊批整車，聽人講worx 唔夠力，有咩推介

遲早一鑊

自己死好啦咪撚累到人平排行有咩事挨落我到

你諗住拆啲咩？

轉動，轆芯

不過唔知佢有冇預先鬆定

邊個網有多啲二手羊睇？

架車條死氣喉大到

改翻條細碌蠍子
原裝真係太大碌

屌個個都係度SEND 高達. 真係好撚難忍笑

真係改到咁揸出街贏晒收視

1000cc 做腳車入油會否好密？
假如每日來回40公里
主要行高速公路

原裝已經係akrapovic喎好似

油缸幾大呀
公升級你預0.5/KM 自己計

係
但係太大碌

$1/KM

利申: 揸緊750CC, $0.9/KM

你750都9毫子 大你250平多1毫子?
越大越平? btw 我09都8毫only

有冇師兄放2019 R3
問咗好多間車行都無得訂

反正都係買二手車, 要早一兩年唔得咩
R3 都公廁車啦, 冇2019, 2017唔得咩

俾我有得簡我真係唔係好想係香港買新車,
同買二手車一樣差唔多受氣
D 仆街代理

我想要部VINO 呀
哩個就真係冇啦

1000cc bike $1.5/km正常行車普通mode

扣了節扣未？

點解對呢架咁情有獨鍾

有d 原因. 正如有人鐘情尾出一樣 個人喜好唶

kawa 1000c 1蚊左右
但返太大架返工冇得攝

2019改咗款 想要新款掛

返9放6 市區返市區 分分鐘150仔仲快過公升級返到

Cb300r 有冇去得咁快呀 得黑色同紅色有得訂喇 銀色同藍色都係出年見

是但買架搵車房噴色好過啦啦聲
橫掂cb300r得兩件有顏色

所以今日金已課 我驚過多幾日訂都冇撚得我訂

1000cc點會攝唔到

屌on99搵膠樽裝支新偈油點知頭先爆撚左個蓋
滴到好似漏水咁成個箱都係油
有咩方法可以清潔到d 油

汽油

千期唔好扯飛煙定驚

入左未?

FB有GROUP 入完加埋入WTSAPP

有無巴打用緊神盾機油 咩評價

未入，fb都未入

老實講雖然未用過但好有保留
吹到磁浮咁勁咁，但冇解釋到咩原理好奇怪。
另外一點係通常大brand機油通常都好多review，但呢款真係唔覺，台仔都冇乜講過都好古怪。

咁我就去google search 下，連外國都冇咩討論呢個brand，反而search到youtube有條片介紹，但係殘體字同普通話好主觀令我覺得好假，另外其他搜尋結果係殘體字寫美國國防部。令我極懷疑係大陸野扮美國貨。

大家自己search下就會明我講咩了

美國離子能源公司CEO竟然係個大陸人
賣廣告既電視台都個大陸呢個brand先唔講佢d油質素，但個觀感真係好怪，極度有支那人d鳩up同造假feel

個總部細到呢.....

咁有無人用過係點

咁多國際大牌 motul eneos liqui moly
用呢啲唔好
聽講神盾幾貴下 有無人確認到

搬左啡呤係咪要去運輸處填表改顏色？

某幾間車房成日hard sell先會引人好奇姐，因為我都係

一開始淨係睇mm條片
見佢開住兩粒圓型細燈仲以為抄r6
btw 個車頭我真係接受唔到

cb300r之前比人係咁話呢樣又無果樣又無
估唔到宜家想訂都訂唔到

訂到 出年見姐

估唔到咁多人訂就真
不過多口問句，可唔可以改裝到有得show行緊幾波?

車都未掂到呀 入到谷學下野再答你啦

好

有 波段燈
但渣熟架車 有同無都一樣

p 牌想出架棍仔有咩介紹
我本身就睇緊r3 忍3/4 super4
不過我怕我三分鐘熱度 揸耐左覺得辛苦又唔鍾意想轉羊
加上我得167高 55kg 驚危險同揸唔穩架車
但我又想型 有無人明個心態
同埋諗緊買唔買全新車

Max/z125
不過我諗你應該唔會覺得型
街車應該會比較適合你

125 會唔會唔夠玩
我都有揸開46 都揸得快

屌你p牌想揸幾快
乖乖地等甩p先揸快啦
26出事命仔都冇 唔同46

zx25r........
k車普遍都矮 好似係
應該ok

屌呢部仲快過佢講個幾部
咁不如直上rc213

你主要行啲咩路同架車點用先？新手黎計揸300好正常嫁啫，由其如果係需要行公路嘅話250-400呢個階級嘅車係最適合，唔會太衝、想快少少就高轉啲咁行。

我個人建議新手冇乜26路面經驗就揸街車入手，例如mt03 z300/400 cb300r 呢類嘅車，台灣黎計啲都係新手入門重機，揸26最重要就係要控制到自己心態、有多啲危機意識，講真除非你好鍾情m仔/z125呢種fun bike，否則正常使用我就唔建議揸呢啲for fun 用嘅車，就算係羊仔我覺得至少都150先好用啲

暫時都係代步反工 搵女友 行高速多

未知買左之後會唔會想要小熱血

咁唔洗諗，棍車就揀250-3/400呢個stage，600我諗你會驚左果度力，以香港嘅新手黎計最佳入門就係呢個stage，台灣點解有啲人考大車之後反而放心少少入手600車係因為佢地至少有一定嘅26路面經驗先，所以揸600時就可以著重返熟習架車，唔洗一邊驚車太狂又一邊怕上路

揀車例子就我啱先講幾架之類，ktm390如果唔係個妥善率問題其實佢個駕駛感並唔差

上網睇話ktm 整多過揸 我最唔鍾意煩
最好係啲車唔洗點改又唔洗點整

講真300車都可以玩到好熱血，當然如果你接受到街跑嘅坐姿你咪去睇返啲街跑車，啫係r3 ninja3/400，夠預算有能力甚至玩得cbr250rr 呢架添，睇車時記得一定要試坐、感受下架車嘅騎車，如果又怕自己揸揸下對馬力感到不滿，可以選擇睇二手車，不過當然新車就最放心啦

咁300車你都係睇日本車
街車：mt03 z3/400 cb300r
街跑：r3 ninja3/400 cbr250rr（呢架就貴多啲嘅，但佢嘅料相比前面就好好多，仲有唔同mode玩，以新世代細車佢係算幾掂）

拿我個人覺得係香港間中想玩下熱血又唔易中招嘅話，300車系係最好玩嘅，分分中拉到八九千都仲未超速，又可以聽聲自high，當然有啲巴打真係車手揸600/公升下下萬幾轉都係輕易而舉啦，但我個人就淆底主義嘅，俾架大車我都係揸得唔會太快同博

其實我本身都諗住街跑 不過我一星期左搵我女友一兩次來回都70km 反工就來回10k 怕辛苦又想型 想操好棍波for 日後所以買棍又唔想無位擺野 又想慳油 又諗住甩p 之後車下女友覺得羊佢好似坐得舒服啲 好撚矛盾 我知我好on9

矛盾都1999 sorry

其實我本身都諗住街跑 不過我一星期左右搵我女友一兩次來回都70km 反工就來回10k 驚街跑會辛苦又想型 想操好棍波for 日後所以買棍又唔想無位擺野 又想慳油 又諗住甩p 之後車下女友覺得綿羊佢好似坐得舒服啲 好撚矛盾 我知我好on9

想知忍4 165高 會唔會揸得好辛苦

依家你咁比我簡我實簡z400 /忍4
自問路面經驗好足 職業46司機
係無電單車經驗
咁街車定街跑好

第一次揀車總會十五十六嫁啦，又想玩得開心又想買到cp值高嘅車，人之常情。其實揸街車唔一定冇咁型嘅，而且舒適好多添，所以我先建議新手第一部棍車揀街多過街跑，不過街跑相比純跑個坐姿相比已經叫舒適好多。

老實話呢一年掛p冇得載人，真係可以試玩一兩年棍車先，可能你一年後就覺得棍波冇你心目中咁好揸突然想揀返羊舒舒服服、又有可能覺得街車街跑原來都適合自己嘅，想繼續揸落去或者甚至升級揸600，揸26最緊要係搵到一架俾到你駕駛樂趣嘅車，唔好太將揀車變成自己壓力，揀到一架自己覺得順手、舒服就ok

唔會，台灣大把女得16幾甚至15幾都揸呢啲，300車對女仔黎係冇咩高度壓力嘅車，就算唔完全停放到哂腳你隻腳一定唔會企得辛苦先，習慣一陣就ok

但係26無得試車搞到都唔知岩唔岩我
同埋其實建唔建議買新車

搵日上kawa個showroom試下個坐姿，模擬下你揸會點，例如轉波、剎車之類，咁你大概就知自己揀咩。假設你一試完就覺得，咦點解好似咁辛苦嘅，咁就街車啦；倒返轉你心諗 okay wow，之後你再試多一兩次，交換試，應該就搵到你嘅目標

同埋俾個小小心得你，揸得46多係令到我地對路面有一定嘅認知，但有啲野就26獨有，好似前後剎分配、過彎施力之類，以往有啲人有好多年拖頭牌但反而電單車就揸得唔好，亦都有呢啲人嘅出事新聞，最緊要知道自己嘅極限，任何情況都要唔好揸得咁盡，安全咁揸就得

多謝你既心得啊巴打
我會就住黎架啦
我搵日上去試下先

真係好驚街跑個坐姿唔啱就揀街車啦，以香港公路時速普遍都係限80多黎講街車食嘅風壓唔會太辛苦，就算係要行100-110果啲，300嘅車絕對唔大問題，覺得太快頂唔順咪行慢線跟住啲大車頂風（你掛住p俾你咪都係跟錶速80，揸得多你自然習慣到風壓、26要驚其實係側風，太勁真係會扯你行一二邊）

新車定二手車，我覺得有能力嘅話就新車啦，唔需要擔心上手車主會唔會玩到架車甩皮甩骨，有咩問題都可以返廠問，始終新手對保養方面一定唔太熟識

收到巴打
經你一番指導開始對揀車有啲眉目
唔該哂你

你拉到去29:45果到睇，我覺得小三講啲人買車嘅心態，幾符合好多第一次買26嘅人

始終睇左唔少後悔既人既說法
所以其實唔太想自己後悔

依家睇巴打嘅心水都係kawa ninja300/z400多嫁啦

ninja400 小三就出左in測試嘅，可以參考下，佢做嘅試車我覺得台灣車媒計佢地係做得最用心

z400就因為新啲，之前小三就話暫時未到車，所以未做到in測試呢種詳細嘅片，但可以睇住z300作為參考先，以引擎之類黎ninja/z 兩架都一樣，兩架差別係坐姿同扭力設定上有少許唔同

我自己覺得只要果架車俾到你充足嘅駕駛體驗，揸得開心，佢就係一架適合自己嘅好車。將來覺得自己有能力、應付到，咪升級/玩其他種類，唔好對揀車有太大壓力令到自己辛苦，揸26應該揸得開心先係嫁嘛

人生咁多年，大把機會去試唔同嘅車

kawa 係香港係咪得代理 我淨係搵到台灣個官網

呢個建議我會放係心上架巴打

對面海嘅泰力咪總代理，香港個代理權係佢到

拿如果你上到話想試車，有邊啲人同你話唔試得，咁你就問返佢 我唔試下個坐姿唔試下個揸車姿勢，點知架車啱唔啱我？萬一買左後悔咁點算？ 你再問返佢咁邊啲我先試坐得

香港啲賣26地方就算有啲信譽好都可能有時有啲奇奇怪怪嘅sales

想問 r3 givi SRV 尾架 定原裝尾架好d ? 新牌咩都唔識 邊度會有有得賣

明白 呢幾日踩上去試試佢先

想問下巴打點睇cb190r
行公路係咪無力水？

依家買PS4好唔好?
等PS5
等PS6

我唔會而家買400
幫手散貨咩

點解台灣d女對腳咁靚

真心得啊
我個西班牙朋友都係168only

你班仆街

身高體重同你差唔多
揸忍3完全無問題

又有失車揸羊嘅手足真係小心啲

應該直出先會有打炮聲 ，只係換左尾鼓係唔會

單騎還可以

@頂巴
最尾落左訂買XMAX300
油耗平啲決定budget比多一皮

呢部仲正啦

咁你應該學下煞車 唔係怪架車無abs

通常以為自手手車好掂果D好快出事

你係fb放19 mt03?

請問正常300cc電單車油耗係幾錢一公里？

up乜

第一次揸咁重既車驚舞唔掂
同埋佢今年淨係入黑色

5,6毫掛
依家油費咁貴

考車都用尾brake控制車速, 點解怕? 我反而係用頭brake少, 頭brake會 wu 前, 啱啱架車拎返黎試過兩次淨係識用尾brake煞唔夠收衝左紅燈, 又tun返後

5-6毫, 好平
揸架 46 要 1.3-1.6
而家瘋狂同架 26 做腳

唔該巴打
因為部車岩岩run in完
之前7毫一公里
想睇下會唔會有變化

佢擺明係要煞車就用到十成力 唔識控制力度
了尾都做得出 到底點pass路試

每架車都唔一樣既
你睇返你架車個spec 1L油可以行幾多公里再計返應該會準啲

btw 有冇人知

07都係5-6毫

有原因

suzuki,v strom 250

07真係好抵屌

屌，星期一換完偈油，今日第一次拉上6-7000轉
啲風大到
風壓壓到個頭盔鏡掂鼻

XMAX仲正啦
比起DT350油耗平啲又型啲又keyless又冇咁震
一分錢一分貨呀

我揸46 公路都最少 120+
但26 120就差唔多極限
d 風好勁好唔舒服，d 風聲好嘈
似揸46 170 180 嘅感覺
所以唔洗沈迷高速
但太低馬力都好危險
遇到golf, cla, fd2你唔同佢玩冇問題
但一定要快過d 閪的士先得

講漏咗重點，所以都係300cc 啦，唔好125 啦

要梗硬黎行都得嘅，辛苦囉，同埋最重要一點係我自己唔信大陸車

唔通佢之前揸abs果陣次次剎掣剎到彈手以為係正常？

頭盔鏡掂鼻? 咩情況呀 咩頭盔?

試過一次頭brake太大力搞到擺尾
或者尾brake太大力滑胎
就會識得那細力啲

揸600以上 感覺又唔同晒好穩定

Kawa一定比你試，佢哋啲職員勁好人

一定要去試坐
好似我咁去試r3個人會坐得舒服過mt03

pk 膠/ 引擎保護蓋，依啲用品 係咪平貴效果都差唔多？

可以咁講你係炒車都無作用嫁啦
睇錢做人

香港啲路適合中量級嘅車，400cc至800cc都得，太細行高速想慢啲都要俾人推

上個po係咪有個巴打出咗架二手世伯
想聽下用後感

不嬲都聽話四大日廠嘅代理kawa係最好，不過有個巴打話試過有個呀姐唔俾佢試車，可能有時就係有呢啲特別例子嘅奇怪人

電單車唔比試車，咁咪只可估架車合適自己揸？

Xmax好似唔係keyless？
我印象中300羊係forza先有

只好飛去台灣，試下車

等交車唔比試
應該係樣嘅問題

遊行比試？

*客

原來xmax都係，自膠

點解卡華無出羊嘅？

都有

有架j300，不過香港好似冇賣，同埋好似係同光陽合作整出理，變相台仔車

新手嘅話頭兩三年其實玩300我覺得都唔錯，容錯率高、又可以習慣下啲基本操作，覺得真係想升級咪再上六百級嘅車

試指出有咩因素影響合唔合適

加速力，扭力⋯⋯

比！問下呢到個台灣ching

你唔係買車嘅話我諗遊客想試車就得去租車鋪租車掛

點解呢個月 咁小車2手車賣既

所以新手咪唔建議買大車 要買細車
就算比你試 你咪炒車跌車 賀成交？

電單車同46就有分別，隨時唔小心就會跌車整傷架車，但就算冇得試揸都應該要用試坐同埋個駕駛姿勢，二手嘅話就要著下個引擎聽下佢啲聲，睇下有冇啲奇怪雜聲

新車唔會比你試，最多都係試坐姿，手位腳位果啲。
如果二手比你試的話都係睇吓堂軚有冇歪，聽下有冇雜聲，轉波暢唔暢順咁。
扭力加速力果啲要靠睇spec數字同車評其實都已經有個大概。

Keyless for sure

台灣嘅話好似就得本田有真車俾你試揸一兩圈，放底證件簽定責任聲明就有得試，我覺得佢呢個服務幾好

香港都有

唔同，台本直頭係一個人踩上去showroom就已經可試，香港呢啲只係活動咁做，果陣仲要一早預約

講錯應該好似都要預約，但大部分時間都可以試 唔係好似香港呢啲event嘅試車日

個時好想參加rebel500

請問有冇師兄入左Suzuki GSX 250R？
or有冇咩特別comment？
感覺都幾抵玩 又唔驚同人撞款

上一次好似得forza cb300r？

我個時睇好似17年啦

好似香港好少人揸gsx 250r？

依家先知電單車唔試得

鯊魚仔
用得耐，內膽洗得多己經鬆鬆地

其實應該唔係鏡
頭先拆開睇見塊鏡冇鼻油跡，反而口罩個位有

應該係個鼻hi到佢然後我以為hi到鏡

我諗好少車主會肯俾人試揸，一來風險好高，你唔肯定到睇車果個人嘅26技術去到邊，萬一佢可能唔熟習跌左車，又無賴哂唔肯即刻硬食買左架車，二來就算睇車果條友肯賠，但架車跌就已經跌左，分分中又多左啲傷痕，架車叫價能力就會低左，香港地咁多無賴想追究起黎時根本哂時間，報警都冇用，一向黑警接到呢啲情況就只會叫你自己解決，除非你同佢地熟咪好落力幫你囉

香港冇啲定期搞嘅試車日
鬼佬國家兩三個月就搞一次
又上山又上高速

香港真係純代理，唔係賺你車錢
係賺你售後服務

分分中你頭盔啲棉嘅壽命頭到差唔多

講起大風揸26，試過有次揸架s妹經過屏東個海岸，啲季候風勁到連想俾多啲油架車都唔識去，上橋接台9行南迴果到啲風勁到好似想連入帶車扯落海

我想問下
如果座高比較高 我可唔可以較淋d個避震
坐落去就低返d

香港啲試車日好多都好似係隨心屎忽痕先搞，以前見ducati或者ktm好似一季定唔知半年就搞一次，依家都好似冇埋

講好跌車就要買就可以。我睇左幾次2手車 個個車主都肯比我試一兩圈

07失竊率高唔高？
想換但樓下車場又無位
泊街好驚好快俾人䑛咗去

我都係岩岩賣完車 亦都岩岩睇完車 預左無得試ge
但騎上去 呼下油 un下都ok 咁當然都係問左賣車個人比唔比先啦

泊街睇你泊邊，防盜做好啲應該無咩問題

通常買二手車都係好似你咁講睇下架車引擎精唔精神、檢查下啲機件，同埋好似買新車咁試坐下、試下個揸車姿勢。冇得揸一圈都唔緊要但至少試姿勢試坐我覺得點都應該有

都啱嘅，一開始就玩大車，好難明白個種力不從心個種感覺

你係連騎上去都唔比?
如果係咁 賣條友都有點兒那個

新界北公屋樓下，成日都瑩住大路牌子易唔見。
諗住排到位先買但等極都唔到

07好似無比人偷過車

唔係我，但我又聽過有啲人有試過咁嘅情況，由其啲新手買車冇乜經驗好易俾人串

感覺上通常失車都係啲羊多，棍嘅話一係就m仔呢類可以成架抬，同埋世伯呢啲就多中目標

前排去左睇新色 聽個師傅話都有幾位師兄買左

應該架車以新手車黎講算唔差，不過買得樹枝皮嘅車就唔好諗二手價係點，一向香港佢啲車唔係咁大市場，同埋論依家啲300車果堆車黎講佢係最低馬力嘅車，買得佢就預定有心理準備

反而小呀魯 150CC 有19匹馬力

想買2020 車，問過代理一係3/4月，一係5/6月

kawa?

Honda/yamaha

拉到準先有嘅，不過gsx250r 假假地點都雙缸計，不過以香港人咁鍾意睇二手價嘅習慣，買得樹枝皮嘅車真係要有返咁上下愛先會買佢地啲車

台灣咁賣得gsx r150一來佢地係駕照有分類，二來以白牌棍波車計佢係最抵買，而且仲係行貨，y記r15都係水貨車比較貴啲，250嘅話又冇路權又唔會太平，啲人變相寧願考返個大車駕照揸r3 ninja400

*拉到盡

有一架 好似上個月定再上個月發生 ，唔記得
最後搵得返 不過成個頭燈唔見咗

我樓下都無位 照泊街 無辦法 做好防盜就得

請問依家改款部MT07有無晶片鑰？
我依家部車仔有晶片鎖，我落冚＋U鎖咋
唔知夠未？

呢架就咁睇個把手位好怪 好似墊到好高咁

個部好似係唔記得拎匙走 比人揸走左

有晶片 ， 淨係冚加鎖 夠哂啦

依排多咗好多羊俾人偷

大部份係唔記得抆鎖匙，唔好大頭蝦

sad 變左又要考慮返r3/ninja 400了

判15年
之前隧道話恰眼瞓個老師坐幾多個月?

講真？好似唔錯，有啲興趣
諗緊第一架車出咩

第一部買啲大路嘢，多人玩嘅，有問題又易搞，放車又快，第二部先揀自己鍾意嘅

我覺得冇咩所謂嘅，呢架野又唔係貴之類，樹枝皮嘅車妥善率又唔係低，咪買黎玩下為自己製造返一定嘅揸車回憶，可能玩玩下架車你會好享受部車都唔定。

有時下下計算太多反而令自己太大壓力，買車我覺得有少少就係要果刻嘅衝動，一架26學台灣嘅小三話最重要係佢俾到你幾多嘅騎車體驗同樂趣、而唔係下下去計算架車本身個價值

唔知點解無論香港定台灣，係電單車上往往忽略左究竟自己揸26追求嘅係咩。有時買車上會計算得太多，可能架車唔係自己好鍾意但聽得人多講某啲熱門車cp值高、又介懷架車二手市場係點，之後人云亦云去買啲大路車，但最後原來覺得架車唔啱自己

我覺得玩/揸26最緊要係享受你同架車之間嘅時刻、感受多啲駕駛時所得到嘅感覺，先最有意義

有幾多個買第一部車就啱自己呀，有咗經驗，知道自己身高體重駕駛習慣用途等等嘅嘢先會知自己鍾意咩車，所以好多人第一部車唔揸得耐，好快就換車，到第二甚至第三部先玩得耐

不過老實講，好多人就算換左幾部車，都好似仲唔知道自己追求緊啲乜。有啲新手第一架就買下r3，因為樣型好似好靚仔咁，揸揸下之後就覺得唔夠玩升級600跑車，玩玩下又覺得好似太趴太辛，然後又換過。換下換到最後都係唔知自己揸26係為左乜

第一部車渣左6年算唔算耐？
最後成部俾人偷9埋

好慘，你果陣果部咩車黎

咁26咁多類型，玩下唔同車都有唔同感受既。。
唔玩fairing咪試下爬雞綿羊巡航囉最緊要玩得安全開心

第一部玩咗六年真係好耐

Sr400，有閒錢就改下，
部車無野好。。純粹心機

都係，每隻車俾到嘅感受都可以唔同，成世人流流長，玩得開心又平安先最重要

果時周街都cb250同cb世伯。。
玩復古無乜選擇

偷你車果條友對腳撻車情有獨鍾，不過講真對足六年突然架車冇左，果種心情真係好難受嘅

所以某啲車種手數特別多，某啲車款多人放又無人接，唔係無原因嘅，特別係300cc級(左右啦)啡鈴嘅車，手數特別多

v storm 250當街車揸唔錯，外型靚仔呃到人，坐得高又坐得直，車又輕泊車推車容易，零件補品China網大把

不過最好加厚座墊，個座墊仲撚薄過啲300啡令，真係唔太c服

老老實實日本大廠車基本上架架差唔多，有問題都係攞去車房，所以最緊要零件易搵，多唔多人玩唔重要
好似v storm 250咁其實都係用同廠250街車啡令嗰副偈，零件完全無問題

放嘅話平一兩千實有人要，因為極少放盤

不過呢個都啱
我都係玩巡航>巡航>啡令，下架應該換小忍/ TL500

都仲有Volty同GB250嘅

買果時已經諗住長keep慢慢改。
不過6年都無乜病痛。算賺左
因為買果時部車未算多人玩。。唔貴

Volty太纖幼。。gb果時睇幾部都漏偈油

咁搞笑睇落佢個seat都幾厚嫁喎，居然重唔好坐，咁sv650果啲薄到成塊刺身咁爛屎忽

GB漏偈油係正常

想問下而家學車考個電單車牌係咪都要成萬蚊？

完全唔似當時h車質素

而家揸咩呀咁

偉士

good
手波羊？

坐落同ninja/z300差唔多 可能初階車要方便落腳，所以座墊薄同埋車身窄

所以你見我話當街車揸係ok，但係唔好expect有DL1000嘅舒適

自動波咋
果時唔換車女友唔肯坐
要搭巴士出入

w650

我當年係手波羊轉SR
而家年紀大揸台羊買餸代步算

係喎，漏咗佢添
呢部都係好車，我fd揸咗差唔多成十年都仲揸緊

W650靚呀，不過當時over筆直

650，之後升級變左800都好似已經有一段時間，依家800都已經係第二代

同樣心態
部車精神無壞就夠

800果時已經賣到9.6
呢個價錢我會考慮補少少歐美車

依家架800已經突破十皮，650都好似已經冇新車買定唔知停產左。雖然話就話補多少少就上到歐美車，不過我見搵件同整車日系都係易搞啲

勁就 $6000, 正常 $8000

成世人無快過點睇
我認我細膽
46 皮車炒過/爭d 炒試過幾次
每次事後都諗頭自揸慢d 咪好
26 可能冇機會諗
淨係想長玩長有算

想快想感受熱血其實而家好多track day玩。
易過當年好多，平嘅三千零蚊玩一日，不過都係大陸多。
唔鐘意上大陸玩嘅可以比多啲去雪邦，香港耐唔時都有人會帶隊

其實正廠件歐美車上網唔難搵既。係訂貨要等麻煩啲
日系車件都要睇下代理有冇貨
無貨一樣要等。。

不過歐美車做假日車就好
始終佢地唔係預你做腳車
耐用程度真係比唔上日系

650係停產左lu, 轉左800

渣26為左開心啫
快唔快意義不大（老套啲講，又無獎拎既）#y

後生果陣有邊個唔係覺得自己最快最勁丫

係總有心熊既時候

其實呢度有冇大車同好？好似好少人揸1000咁？

睇post好多都係有抆喎
無抆匙又俾人偷係街車/fairing

買原版sv650一定要加錢換x版張凳
C服好多

師兄我想問學牌出新車，拎到學牌之後要點做。
我想係路試前一個月出到自己練車。
唔該

又多一架

拎到學牌之後咪練車囉

無正式車牌可以去運輸處抽車牌？因為我想買架新車黎練

一條好嘈嘅喉
比人推左落海啫唔係偷

你又啱唔排除係嘈親附近班圍村佬

電單車是否沒有全保？

係 唔洗錢的 對實體牌就要錢

係啵, 點解要搵野遮住條喉

同埋擒晚「暗花」係乜撚野事, 有人馬撚咁串

26真係咁易偷? 日日都有
我買左車都剩係諗住擺屋苑大門口

金豪

有心偷可以成部搬上貨車
用鐵鍊鎖住固定物可以防到
我泊停車場如果多過一日唔會用車都會上埋鐵鍊
小心駛得萬年船

兩個人抬上車就BYEBYE 0既野有幾難偷
你只係令佢冇咁易偷
同埋令佢唔會容易對你愛車出手

要防上係冇可能

洗唔洗上YOUTUBE 搵偷車片你睇?

美國Black Friday 會唔會裝備特價
手套 甲 果啲

有無磅呎好介紹 ， 得閒自己換下野

身邊有兩種FD鐘意大車,一種係揸開羊,覺得唔夠力

另一種係MK新牌,宗教信仰係:大馬力/faring/高配備

有錢就買日本制個幾個牌子

CP高就有台仔叫tekton既都ok

二手車貴過新車，仲要到自己手2字牌簿
On9到震

幫你改埋車 唔洗等 又有人幫你run in
即買即揸 完美操控
貴十萬都抵

你渣26可能彎到過去呢

係咁架啦, 列野長賴賴話好多改裝, 其實即係唔想減啦

其實個架係R1 定R6 黎都唔知, 起碼我冇研究過, 睇豬頭車尾都認唔到

唔係唔想減既問題，係易左手兩次都貴過全新車2萬

the same. i do not deny that.

可能有女車主坐過

你知啦，女車主貴兩皮

真係好多偷車

通常偷車主有冇話係咪呔都唔鎖就咁走左去?
如果鎖呔+落cum + 碟鎖得唔得?
諗緊洗唔洗落埋U型鎖
U型鎖好重好大舊
或者前後碟鎖

淨係坐過後座架車都永久多十匹

總之啲西狗賊仔都係取易不取難
你越多防盗，風險就越少

真，x版屎忽好c服

係坐姿會腰痛

不過近排我搞掂左
就係買個油箱袋，之後車套放入面

揸時個人坐前少少當個袋係cool筍咁頂住個肚腩

真心，有試坐，覺得唔錯
v strom 250同v strom 650都坐過
覺得650太高，個人冇信心

250就其實都算高
不過可能個避震比較軟，腳落地都算踏實

其實香港kawasaki之前仲有架versys650做特價，冇記錯5皮幾6皮，好抵屌

頭先望望，佢又改返做7皮
唔知係之前打錯價錢定咩

終於解決到揸到腰痛個問題，但係都揸左一段時間都係適應唔到cafe 車嘅騎姿？

話說巴打之後有冇諗過改喉？因為聽人講sv改返條吉村喉把聲即刻靚好多，加上又係同樹枝皮合作，唔會變到嘈親人（講緊冇除db killer嫁下）

新觀駕強制仲未收到電話

準備報沙駕了

新觀駕強制又好似好撚好笑咁

原來賣緊樓花呀?

屌

好快手
上個月排老強都要下年3月

好彩早一年跟舊觀駕考
不過啲車閪到無得再閪，考試個尾brake 制夾死咗
架車行得但無尾brake用
用頭brake打八字

屌你老母呀咁點撚考? 考到咪識飛?

metoo打完8字諗住放一放極力子行前少少,跟住死撚左火落腳,咁就等1年
d閪車泊撚住晒係骨位,唔該搵人推晒落海啦

考車個架最靚仔架喇喎極力子磨刷點細過g點

waterloo road停燈位考官停我隔離，同我講架車尾燈長著不過知唔關我事
再見其他問題至算

佢哋話會搵人拖走去擋喎

所以舊觀駕執笠係有原因
沙駕操嘅車算精神 考試車新車一樣

Honda 果部150 學神車ok

想問下如果我報左沙駕精簡課程，
係咪$6000+548+510 就係total要比嘅錢？
到時租車係咪又要額外再比

好迷茫，我乜都唔識

已經捉到個賊

市民好嘢，good job

唔係呀嘛咁都WORK? 正路如果架車有問題, 個官係可以唔俾你考即肥, 而真係好合理你駁唔到佢

睇黎你個官個日心情真係好撚好

原來哩個城市仲有正義, 原來D 差佬仲會WORK

最柒係條友偷完唔係拎去賣，仲喺區内揸來揸去

CLSON99, HAHA

我有預感新版心7頭燈應該幾柒。。。

07

鐵騎館嗰條？

我見係影咗條南亞仔揸住部失車
最後捉到？

無嘢了，未爬晒文

條死人喉三千幾銀
要諗諗
同一舊錢不如裝快排或者買車袋算

三千幾咪好似幾抵玩？我見台灣都好似要萬八至二萬台幣改左條喉好似正好多喎

點賣呀
最多拆零件

你老未 09條喉成萬蚊
又唔係要聲 順粹想改個外型 原廠有啲柒

咁亂仲買唔買車

先要買

唔好買

改尾段，性能上冇提升
又增加勾車機率
有閒錢再算

反而真心想買車袋，前幾日買左條廁紙，夾係背囊同背脊之間去入油

俾油站呀姐笑

睇你搭唔搭黨鐵

成條廁所塞落呀姐度，大叫笑你老母

成萬銀，可能真係加少少夠裝turbo

近排咁多偷車

收到新觀駕電話 以為係幻覺
十二月底考強制

改全梳都係8千幾

幾月報？

同問 我十月中報 佢話先打緊比789月既學生 預計佢地11 12月上堂 話十月有機會下個月先收到電話

九月底

老實講咁算快喎 12月底

要比多1000租車考強制

保險問題 有冇師兄幫襯過快而保Kwiksure? 上網quote價 P牌 $1460 叫做平定貴?

正常價, 睇你出新車定舊車, 出新車跟代理就大概 $1600 $1700 貴少少, 但就唔洗自己去深水埗排隊

打算出新車 深水埗係運輸處?

出新車, P牌 都一定趺車架, 每次趺完都覺自己點解會趺咁 on9
新車個鋼性好d 冇咁易爛爛野
而家揸一個星期, 趺咗5次, 淨係趺爛咗個腳踏

講少左, 係, 運輸處係深水埗

點解

坐坐下巴士請你食tg
黨鐵鐘意又可以唔開

你應該講緊akrapovic全碳纖黑色個條？個人唔鐘意呢條

第一次掂車到依家都未跌過車希望keep到啦

車行出埋保險就唔使自己去排隊搞?

yes 放低錢就得

唔該曬

報咗

搭佢老味

有無gps 推介

你地除左石穚仲用過咩軚係好嘅牌子有易搵？ 用左幾對石仔有d悶 想要d型d嘅軚紋 ( 街車）

派拉利
Rosso，diablo

天使呔，魔鬼呔

你架咩車？

比錢買時間
唔該師兄

mlt1900

米豬連 power rs

睇左好耐頭盔冇乜心水
得Hjc d marvel 頭盔睇得上眼

Vespa買新定二手好

我都搵緊西瓜皮頭盔

大家有無戴手套既習慣

冬天一定會
夏天出去爽車玩就會

有筆直一定新車

我係一定要戴，唔戴會覺得好難揸

新車自動波方便無咩整
想玩二衝手波，甚至搵6幾7幾年古董又另一樣野，睇你想點玩

係人都知冇套好
但都一定戴安全
當唔快有條傻鳩衝馬路, 10零20km趺車, 有手套噤地下可能冇事
冇就痛到仆街, 高速d 派更加唔洗諗會點

手套好有用
冬天除左保温保濕之外
行緊100俾前面啲車彈石仔打中手指果下
再唔係夏天行街下落大雨，啲雨水好似bb彈咁痛

我對alpinestar個貼位分解左1

岩岩放左架小忍300想換架4缸低cc車

有咩好推介 二手高d 年份都唔怕

好明顯講緊CB400

ZX25R
年份高到去2020年

我都係試過諗住懶唔帶手套揸，點知個手感勁怪勁唔舒服

我就貪平，去五金店買3M手套，30蚊一對，個人覺得買細一個碼，咁就完全套實你的手指。

頭盔去左土瓜灣買個大陸純黑色，298，不過睇到報紙話佢係後補貼DOT標籤，質量無保證，攪到我考完就掉左。唔敢留念。考牌用啲平實款就得。

mc22? 不過冇人放

3M 唔透氣, 夏天熱, 落雨局, 濕左仲要難乾冇得用
如果貪平為考車的話 12 蚊店果d 都 ok
唔好貪平用勞工手套, 太線手同有味

我台灣揸左5年小綿羊都無戴 返香港揸都無戴了

成日唔記得戴

有冇人新車去過萬里達做送果個基本check車保養? 本身基本上都預hea揸唔改車, 但最近趺爆左牛角換左, 唔知就咁揸入去受唔受保 (定係要換返隻爛牛角上去) 就算打去問佢都實答到可圈可點嘅

望返張正單 備註有寫

買返黎整多過渣
買黎把撚

一開始做學神都好神心帶，帶帶下落下浸到對野爛左就冇再帶過

其實d骨位成日都好多死車

求流程

燒到燶哂都放係度見過

我換左牛角 都仲有保養

咁癲

一直想搞啲死車好耐
投訴過咁多次政府都懶理咪我自己做囉

其實原廠保養重要嗎？

唔重要, 都係基本check車, 不過check車唔洗錢, 唔係唔去呀嘛

thx
真係想知佢包乜唔包乜, 想裝尾箱又怕裝完唔包, 到時尾裝拆麻煩

咁係咪改左野無得番去例如喉/避震？

我見有人拎新車個時係mlt幫佢裝埋個givi

訂車時問過 裝尾箱唔影響保養

諗住唔好晒 用完算

係台灣讀書個陣揸左4年綿羊
最近車癮起想揸返26
我想問台灣牌過左期可唔可以再係香港吸香港牌伽? 定要再考過?

諗緊矮絲可以揸咩26
有諗過msx125 但有巴打話上到80架車會好震
如果每日新界出九龍係咪揸返綿羊會好啲
都有諗過揸返150cc

利申 : 係台灣揸g6停車要惦腳156矮絲

考緊車個排 頭盔既dit標籤係咪唔mit得

3.1 申請免試簽發正式駕駛執照

3.1.1 申請資格

持有 附件 3 所列的認可國家或地方所簽發的海外駕駛執照；

海外駕駛執照必須：

(i) 仍然有效或有效期屆滿不超過三年

係香港唔好再諗住可以揸到cuxi，jbubu果類女人車 我覺得至少都要揸smax先穩陣

正路如果改裝會影響到原廠機器設定，例如喉呀快速轉波呢啲佢就唔包。
你裝尾箱換牛角呢啲濕星嘢照計唔會影響到機器設定，所以唔使太擔心。
不過最終決定權都喺原廠，你又未過期，咪去咗先，聽吓佢有咩講先囉。

頂 民國110年過期 咁我要拿拿林搵返張證出黎先
但其實香港啲路同台灣個d好唔同 邊到條線轉邊條唔得呀個d 台灣有待轉區所以行左右邊先實冇死 考過個牌會唔會好少少

咁巴打你有咩車可以推薦下俾我呀
唔夠高揸26真係好牙煙((自己覺得

原廠保養只係一個傳說

香港道路設計唔需要待轉區因為好少右轉衝突，你右轉既時候大多數對向都係紅燈。

同樣一年時間，你直接揸上路既學習效率一定高過重新考牌

新界出九龍3條隧道同大埔公路都會經高速，d車都好快，揸細羊危危乎。

身高無咩問題以前我揸bws都成日借車比人玩，心理恐懼克服就無事啦，後尾載埋我都仲得 不過我覺得y牌啲車真係穩陣，我以前行80時速仲穩過我而家部300cc

真漢子我見綿羊以外好少人會唔戴

vsepa

其實我想帶，黎緊冬天，凍過dee dee

我拎車果陣佢都有同我講過話唔影響機械設定就得
但唔熟26唔知佢講乜
原來係咁
小妹愛你

呢d 天氣我帶GK215 都一路揸一路震

我帶呢隻，冬天恩物

一見到g6呢個名就好確定係台灣住過，其實我想講有待轉區先仲危險，呢個係完全違反馬路上轉左靠左、轉右靠右嘅概念，越南都一樣好多26但邊有待撞格

btw 你台灣張居留證仲有冇效？如果過埋期嘅話你應該續唔到台灣張26駕照

帶呢d其實都冇哂pad同夏天唔帶係咪差唔多

待撞格一諗起香港考車就打左個尿震

香港pgo好似有賣jbubu，但我之前從來未見過有人揸，我成日好質疑香港地有咩人會揸；反而最為所欲為嘅4v 勁戰就真係有人揸，見過有個呀叔直片西九龍快速公路（我諗有改，原裝勁戰咁樣行一定櫈死）

係，冇保護性，不過防風一流

原來呢度都有唔少台灣朋友

我有睇，但最驚都係洗唔到會臭同會爛

仲研究緊，冬天揸車

依家北部啲市開始都整走啲禁行機車同待撞區啦，後尾發現意外率仲減少左

我覺得呢樣野仲鳩，機車左轉專用道

明明禁行機車就好痴線，細cc唔俾上公路都仲明，呢個真係

一轉出黎就比車撞

除左待撞區, 咁樣畫線真係好撚有問題, 乜撚野線黎DELETE 一半仲睇到

台北有柯P 真係好

嘩屌，咁都得

因為待撞區太on9，繁忙時間一個格但等轉嘅車係兩三倍以上，快線又禁行機車，咪整呢條專線同燈位唔洗待轉

sorry 請問一年時間係指咩野一年時間 好蠢睇唔明
bws台灣溝女戰車黎喎

唔中意個外型呀

整個風擋囉

佢講緊路面經驗，不過bws依家好似唔再算係溝女戰車，話說你果陣揸g6架野有冇食機油

整到咁我買adiva唔好

我記得睇地平線講勁戰後溝女神車好似msx125有份

有效期話係民國110年1月到期囉
其實我係驚我唔再學過個牌驚係香港會撞板 又唔識路又唔知邊條轉得唔轉得
我返黎香港都2年幾3年 好耐冇揸過26啦
同埋張證唔知俾我飛左去邊真係要拿拿林搵返出黎

同埋呢我搵返張證出黎要去邊到做咩手續呀 可唔可以講下

msx125

除左駕照我諗居留證都要？我未cup過，我係香港考到再過台灣做野再考，應該要其他巴打解答

msx125我驚我震到唔知飛左去邊
上網睇話行80都震到手都痺埋
日日要行吐露港 大風啲都飄 驚驚

m仔都幾多女揸，架車夠細

唔好講笑，環島我揸架s妹都差啲俾啲風吹落海車毀人亡

架g6係個仆街ex伽
好似有換過機油 但其實都係返學放學出去買飯我借佢部車黎用
保養方面都係佢自己搞開 廢事我自己拎去搞 搞到佢部車啦係咪先
錢我就有份夾既

嚇死人咩
咁睇黎都係揸150穩陣啲
但架車太肥太重又驚自己推唔郁 係市區攝車又攝唔到

好煩惱呀

咁就hi啦 居留證又唔知飛左去邊
咁睇黎我再考過個牌好過啦
又淨係識揸羊唔識揸棍波

youtube有條新女講msx

pcx150

上次見到個長腿女女揸，蠍喉，樣靚聲甜

仲諗住問下你有冇聽過台仔嘅光陽法務部呢樣野

150啲車唔重得幾多啦，推多幾推揸耐左就習慣， 我一樣係廢人勁冇力，揸耐左就習慣到架車重，香港地勁多人揸架force pcx， 同你以前g6唔差得遠

用蠍喉幾好聲，又唔嘈

force有諗過 即係勁戰呀嘛依款個樣岩我心水啲
pcx岩岩睇左 佢龍骨個個位咪放唔到野囉腳踏又分開左咁

架車睇落好似勁高 生咁矮做乜呀你話

如果搞到嘅話梗係cup啦，香港考多次分分中唔好彩就成兩年。台仔考細車咪又係用自動波考，之後自學揸輕檔（m仔 小阿魯），一樣咁揸。

不過可能唔習慣香港路面咪搵下有26嘅朋友帶，揸得多小心啲揸就冇乜野嫁啦。 真係驚唔習慣嘅話咪揸一兩年羊先囉，150要揸都得，但唔好追求可以逢車過車呢樣野

咁就死啦 香港真係冇朋友揸26 全部都46黎

咁我真係搵返張證出黎睇下先 搵到再諗下一步

force 梗係唔係勁戰啦，155cc嫁，同s妹同一副計

cygnusx 先係勁戰，125黎

你想有平地台又唔嫌柒，咪出sym大鷹囉，至少我覺得新款個樣正常啲先，不過台灣品牌呢排好多賊偷

首要做嘅你睇下簽唔簽到返香港牌先啦， 揀車攞路面經驗呢啲嘢有咗個牌你慢慢搞，我覺得呢到一定有巴打唔介意lead你呢啲新手嘅

加埋鎖都偷到?
想問埋巴打你地泊街定泊車場
返工係咪泊後巷個d~?
有時打風落雨心掛掛架車仔唔知係出面點樣
但車場又好金

出Force啦 夠型

正常有裝db killer 都唔會嘈得去邊，不過我個人對響哂喉就好反感，就算改喉都揀返啲唔太影響到人

出panigale v2 la夠型

泊左年幾街 未比人抄過 慳左成萬蚊停車費 渣緊6000蚊牛肺

你小妹嚟家嘛，出句聲大把人會陪你啦

我以前都係咁諗
直到我

force 型就型啦，不過咁耐都仲唔係改下款，至少改用led燈同加返abs啦

之不過改完好似勁戰個價咁on9嘅話咁我寧願佢唔改

26 4位蚊字內，皇恩浩蕩咁款架喇，

我樓下個個狂比人射tg tim ar

諗住mt07全梳鈦蠍架

賺咗4000蚊

我最近有睇hkmonkeyrider d片
見佢都係泊骨位泊後巷
但佢幾個鐘就走 我一泊要泊足8粒鐘
都有啲驚驚

太張揚一陣畀人檢舉去驗車就唔好啦， 同埋改完後喺市區真係要忍下手係真嘅，一旦嚇到啲痴線佬手尾長

太柒 要型要勁

慘囉架車食晒

哇你講依啲

香港真係周街都係賊，陳年頭盔都會偷。係南台灣啲人成頂agv 放係出面都冇事，就算 真係畀人偷咗你報警好大機會搵得返，香港班垃圾除非你識佢地否則你都唔好諗會幫你查

你考牌好似由報名開始計，最快都要一年時間先有P牌

在不瘋狂就等死

所以我都係慣左一係自己拎住個頭盔 一係就放車箱
就咁放係車上面真係好危險

睇依家香港個勢我諗1take pass 分分鐘要兩年都唔奇，落個雨又冇得考，強制又排到2046，新觀駕都未知幾時起好

我記得就算有居留證都要去台灣移民署申請所有既出入境紀錄+4年8學期大學成績表。 運輸署重點睇你係咪在當地居住咁多年

咦我又想問下係學牌先定P牌先
唔識分弱智

WTF 要搞咁多野
其實我係係香港讀左一年再過去讀三年
再係台中住左半年時間先返香港
咁就hi啦佢要拎咁多資料

我係台灣買左呢個防水背囊用

不過真係幾重下，我係出遠門遠地方先用佢，我裝埋件防摔外套再加頭盔，重到pk，但唔係長期行路嘅話一般返工通勤，幾好用

台灣cup香港直接正式牌，即刻載人上高速轉個圈

力寶台北經濟文化辦事處有得申請，2星期拎得

唉台灣考個細cc用架自動波三分鐘都冇就簽到香港個正式，就算啲程序幾煩都抵過係香港重學重考

因為我見學牌可以出車揸上路
P牌又可以
咁反正都可以出車 咁不如香港考啦
又唔知搵唔搵自得返個牌出黎先麻煩

你咁講又好似有啲道理
我淨係得返個證張相係到
張證唔知飛左去邊 屌

謝謝你 bookmark左佢先

學牌你要考到強制先有，依家強制起碼都幾個月， 就算你學牌出車咁多限制都揸得唔過癮呀，，喺香港考係會分自動波同棍波， 但係你台灣考完嗰個牌係可以揸埋棍波，點煩極都好一定好過重新考過

前後計埋甩P省至少2年時間，考牌費好似500twd+套牌800hkd

即係1000蚊搞掂
啊

我成日都覺得好戇鳩， 應該至少要有大cc先可以換香港嗰牌呀嘛

只限好身材靚女 好似係
邊有我依啲毒撚份

趁佢未改例拿拿林cup返香港牌先

都有啲好靚嘅

sbt女車主用車+20000

好寫實

民國110年即係2022年
啫係你重有6年可以慢慢嚟

用6年去搵個證
自己講完自己都笑

咪住 3年咋下嘛 點計到有6年
雖然3年都好多

佢出街先泊街 夜晚返屋企都係擺停車場

咁重要既野都唔見我而家成日返去都用台灣車牌+健保卡（居留證過期）租車

過期3年內嘛，不過民國110年應該係2021年

因為諗住點都唔會揸返26
點知 人都真係犯賤既

係世界既錯，係社會既問題

個陣日日揸緊係覺得厭
依家又為啖氣唔搭党鐵 巴士又要迫又暈車浪
咪想自己揸返

咦我岩岩好似野生捕捉到monkey

咩區？

北區 ~ 尖沙咀

有冇長泊骨位ching? 落雨係咪照放

過左盛夏之後，極速老化。 白車殻泛黃+黑膠白化+無數花痕+生鏽 返工泊車無樹蔭。好彩買2手，無冚

156渣長途。。。
如果擔心座高問題
腳車- maxam
假日車- 883

一架船車一架哈利? 定我搵錯左
兩款我都麻麻呀 不過唔該巴打你先

無揾錯啊，船車响香港同日本仲有fans架。。
883就純粹易渣

883難養

不如rebel

冬天先戴

Send封email去問吓仲有冇得續先
有得續買張平機票飛去續都平過喺香港考

rebel都係好選擇

如果個牌夠五件就唔使成績表，我要等到出年六月

發照日期係103.11.6囉
應該夠....5年?

有無十月報新觀駕巴打收到電話

日日msx 返工放工, 行高速90~100表示無問題

係近日大風左少少

呢排炒左架07係咪呢到既ching

巴打介唔介意講自己幾重

rebel 太輕太瘦, 出公升rebel就正

響喉L死全家

又有07炒咩

我都係103年發照，點解我108過期點解

呃.....嗯.......
唔知呀

肥仔, 不過架車重叫做去到

不過你日日新界出九龍就唔好125啦

算啦搵得返個牌出黎先講啦都係
有影過個證既相囉 但張證就唔知掉左去邊

長期泊骨位
落雨都係落冚

新娘潭部09?

我正式宣佈 個證我搵唔返

重考搞返1年半x先

好低能囉 我有影到張證既相 但冇左個證
唔知係咪俾我搬屋個陣一鳩掉撚左
其實係咪咁就搞唔到 副本得唔得伽
我仲有影到居留證既相伽 但正本又係唔知飛左去邊

星期一打去運吉問下啦

喊三聲

但其實我係要打去邊問 運輸處? 定咩台灣經濟文化處

保健卡 學生證 金融卡都搵到
係搵唔到駕照 我頂

邊到平邊到買 水貨行貨分別

台灣私家車牌有無留低

我冇考私家車呀

重考啦，或者坐後座

算啦重考吧啦都係

咁多偷車都係整返個GPS好D

岩岩先睇緊魚波俾人偷頭盔同車條片

how much,我都整

街車/啡鈴無得充電應該都幾煩

有無嘢分享下，啱啱都買左新車未攞

你就好啦，架mt07幾時有得拎

原廠存在價值在於
訂零件可能平d
Recall大執佢有責任

咁所謂嘅保養 包唔包換偈油嗰啲

裝櫈底直接响電池拎電

更換消耗品一律收費
非消耗品零件更換照樣收費

星期三

想問有冇打呔氣技巧？ 入氣個位有時唔啱位， 要碌前少少先見到，打氣支棍又長好難攝，啱先推前兩步部車又跌咗

新人留名
啱啱攞牌諗緊出唔出車

點解唔落側架推

唔啱位要郁前郁後好正常
建議你買個電動打氣泵 無油站個啲咁長咀

想問大家洗鏈用咩洗

Chain cleaner + 馬蹄型果個刷
洗車果陣起車省埋條鏈

車cam 大家有無推介？
暫時睇左
MS276wg , S780, f911s
其實感覺上三隻都係差唔多
打算自己裝

十月報新觀駕既巴打有電話未

你都係坐喺部車上面推算啦
到時換呔果陣換埋曲咀會方便好多

所以有平買平is ok
搵代理買=洗錢買難受

出面d整車師傅唔識整
推返返代理都一樣唔識整

聽到都肉痛

新手想問下如果香港買kymco downtown350i或者gdink300i有無果個noodoe導航?

又爆post cls

小弟新手想出部新車 諗緊xmax 代步
每日渣大約30公里過海
想問下ching意見 同去邊出
維修保養有冇推介

post都爆咁你換左車未

認錯人

佢有認錯人咩 你唔係話ninja400唔夠揸咩？

唔係你咩話400唔夠快換r6

p 左先
換架cbr 650r, cb650r
快期已抽

幾時？

2月

訂左個rx7x